我打算考警察

只要我個心係黃 我做警察一樣係黃絲
一樣幫到手足

係男人就頂硬上

行撚開啦

閱

你咪繼續屌 屌走哂啲同路人

仲未考

如果留任得，加入警隊做白警點解唔得？

支持巴打打白警戰線

30k

好

兄弟爬山

3萬-1 +1

各自努力

記住一入職
拎槍打爆哂啲伙計再吞槍
如果你入到

支持警察，吞槍自殺

一堆柒頭五毛圍爐推po

又屈毛

等我入去分清邊個伙記心黃先

冇槍

我個心係黃

記得6點前堂食

冬天淘寶有咩野好買？

支持唔鬥黃
但你係同路人？
你講嘅時候自己有冇笑呀

狗就係狗咪扮人啦
開咁多po洗底都係冇用㗎啦

知道

分撚咩 一粒.38 就知
流出黎係紅色就一定係被中共洗左腦

淘寶有咩問題

其實覺得無問題 你唔好撚打人咪得

最多打細力啲，唔好鬥黃

無錯，要擴大黃圈，人人都係黃

不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人

我唔打 我深心黃

只要有心 人人都係黃

小心管好你隻乸喎

賺藍營錢用係黃營到

你做到而又唔俾人炒 咪話你叻 做唔到咪又係死全家 2014 啲人入去 個個變晒黑狗 打人最重手 洗白條毛咩

係男人就鳩梗上

我會定期捐錢比手足

收皮啦
你又唔係同路人

我會捐錢比手足

唔敢回應 唔玩了 block

手足都block

樓豬十成十係黑警PR!
無人去考黑警就係到扮黃吸引人去考

pull

我心黃喎

冬天淘寶有咩野好買？

知你都係想慳啲洗 諗住捐幫手足嘛 知架啦 兄弟爬山嘛
藉口都幫你諗好左 幾抵得諗呀

好
加油

做狗都週街同人講咁威水

廢po

拉

我打算入共產黨

只要我個心係黃 我入共產黨一樣係黃絲
一樣幫到手足

支持，滲透警隊，好似紅花會咁。

加油 我哋會當你係敵人

連仔好小氣，小心被ban

一將功成萬骨枯, 祝你入到警察部, 一帆風順

性用品黃店waddy store賣大量淘寶野？

黃店淘寶無限包容
凡人淘寶就係賤種

連登邏輯

警察都算同路人？
咁共產黨都算啦，習主席都算啦，
咁全地球都算啦。

咁邊個係敵人？無晒敵人啦，全部都同路人。
咁無晒異路人仲會唔會存在同路人？

黃店都可以淘寶啦 點解手足唔可以做警察？
黃店都可以淘寶 點解手足唔可以淘寶？

性用品黃店waddy store賣大量淘寶野？

屈毛你地就叻，我出去送車嘅時候你地係邊？

終於有巴打明

狗就狗啦
警察 你講完羞唔羞恥

支持做警犬 汪汪

你點考的？

拉
師兄唔好再偷上連登

黃店淘寶賣貴4-5倍就撐 不如手足捐錢做警察啦

師兄捐左份糧比手足未

得喇得喇
一隻狗吞槍轉個頭夜晚一堆傻鳩出黎spin走
我就慢慢推

廢PO 無討論價值

-完-

覆我啊屌你老母屈毛狗

學警25900
出學堂3萬
大家要了解事實
過多一年
大把人考

關我鳩事咩

IG你班撚樣，班小朋友捱緊飯卷 你唔撐

撐一個扮歐美日本貨嘅淘寶黃店？ 屌你老母

pr公司

咁你咪考做咩要特登開post講

你忍到二百萬人嘅咒罵
同時可以為呢二百萬人嘅利益為大前題而做狗嘅話
咁你咪做囉

講真你有咁嘅心理準備
你就唔會喺度上黎問啦
On9

又block一隻

啱呀，反正交稅都係俾政府，點解唔搵份穩定又ot 多錢嘅工，唔鍾意又可以毆下啲黃屍，不知幾爽

心黃都block

Lm

伙記守咩環頭？

支那追擊手#182006

呢位巴打講得好好，貼堂

佢避開左你個問題

G持樓豬

我覆左係ｐｉｎ到

考你阿媽個閪 要考就考消防 真男人表現

死撚開啦

是旦你
你鐘意
無人想知

因為做警犬係仆街過賣淘寶野一萬囉，咁都要問
吞槍未

個名要叫做頂硬上但比人屌兩句就玻璃心
賣得菊就預左比人睇唔起
你呢d心理質素入到去秒速被d狗同化啦

一萬倍

支持黃警

我係好人，就入黑社會，都係幫到個社會

人地黃店提倡緊心黃概念喎
點解做狗唔可以心黃？

一開始有幾多飛?

心黃

做狗就做狗啦咁多嗲

淘寶就淘寶啦咁多嗲

你殺返幾個黑警咪信你黃

捐錢咪得囉

block
上一頁

快去考啦
你係最適合人選
弱智先考到，你實得啦

你隻5毛係支那坐緊監點考黑警呀？

自己人打，好過比外人打

你個p牌仔

咁你捐囉貼單呀唔該

黃店淘寶賣貴五倍好過自己淘寶

啱 其實應該個個手足都考狗察，到時就係狗屋作反，再拎走曬入邊所有武器同槍，香港獨立，指日可待

頂硬冇親戚

希望你順利出班，自殺順利

準備死全家

根據心黃概念，只要捐左錢就係同路人，所以我捐左錢就唔洗死全家

到時候個個都心黃

已經將用戶截圖，會轉交803同警務處，加油

哦

吞槍前有冇諗下射死晒成間狗屋啲狗先

人陣人地心黃咁點

On9

點解唔做其他紀律係要做9

=.=

啱啊 打入警隊內部先可以改變成個警隊

入咗去只有兩條路：被仆街影響自己變埋個仆街；或者頂唔順自己走。你想點揀？

無間道定吞槍死？

走開啦

無人敢回應

P牌都好過你條垃圾5毛狗屌你老母死全家呀

人你老母咩，狗就有你份

睇live送車

同警察有槍市民唔可以有槍一樣。係呢點上美國就比較公平。
黃店邏輯同共產黨一樣，就好似唔知邊條聰明仔話過：社會主義同法西斯係同胞兄弟。黃店同共產黨係同胞姊妹。
黑同白雖然對立，然卻都是顏色。就如同天才白癡只隔住一張紙。

所以你明白未？

心黃淘寶賺水魚錢發達
深黃就坐監

呀蛇咁早出黎吠?

祝你死全家

咪扮嘢 閣下是籃屍奴才

有人唔做做狗

黃店用淘寶貨扮歐美日本貨賣貴五倍=正義/幫手足

黃絲淘寶=港豬 藍絲 狗 五毛 PR

你入到去就唔輪到你話事啦，黃都會逐漸被染藍啦

2020海關督察（3）

IA 入境事務處助理員 56

海關關員(26)

做狗仲想扮清高 躝啦屌你老母

黃店賣淘寶貨就可以扮清高?

根據心黃概念 只要心黃做咩都得

咁撚大個pin仲有人以為呢個係考狗post

撈偏人工高d 但有代價
所以朋友都會遠離你
為咗埋堆 要喺車裡面一齊食冰 要一齊借錢賭錢
執行完任務後有機成為condom

其實可以
做白警做到警務處處長個位，再表露真身，策動軍事政變

成班屌樓主但冇人敢覆

花式死全家

做咗狗嘅話唔算人啵

未有黃藍 之前不嬲轉售淘寶野都要屌
唔單只講係咪made in 支那 而係講緊呢啲代購式方法唔值得比佢賺
所以唔洗綁住黃店呢樣野黎講咩都要撇除支那野 講緊做生意有時有啲成本避唔開“支那”既關係
當然有啲同路人仲要因為佢黃而覺得轉賣淘寶野既無問題 當然都要照屌

佢地寧願入黎留言發洩一下
都唔會諗深層次嘅黃絲問題
過幾日我就開個post係偽淘寶開箱 試下佢地反應

ching ho ball

利申覺得公務員好黃

你會死全家

心黃就得

我代表民主黨副主席 支持你
體制內改革
未試過點知唔得 ?
有得做唔做呀?
咁你有咩高見

如果係無間道
查出一眾手足不明不白嘅死
查跳樓樓浮屍
我又絕對讚成

你家人好快會患上癌症

係
你家人患癌個時同佢地咁講

即block bye

狗就狗啦，連份工叫咩都唔知

你知唔知自己up緊乜

黃店心黃就得
警察心黃就唔得?

秒撚咗班cctoy雙重標準傻柒

你竟然覆佢 巴打好有心

blocked

Waddy store:心黃就可以

我打算屌你老母

我心黃

自問你自己頂唔頂得順入面嘅洗腦？
就算真係俾你做到一隻好黃嘅狗，你可以做到啲乜嘢幫手足？

無謂諗埋啲出賣靈魂嘅嘢徹徹底底做返個人算啦。

口裏說不 身體卻很誠實

支持你啊巴打

巴打你睇到個pin 唔係以為我真係去考狗啊?

食黃店就可以光復香港

共務員都係

共務員話比人藍絲做哂點算

黄狗射尿

你考入一回事，你預咗無朋友就ok, 入面你識到嘅(朋友) 就唔洗講啦。唔藍埋唔到堆等比人玩。加油

屌你老母

師兄好波

我食美心只想佢生不如死

黃店先可以心黃
凡人唔比心黃架

記住初衷
唔好被人洗腦

咁大個人仲玩膠

其實開咁多膠post唔悶架咩?

悶我都要叫醒班心黃絲豬

拉

留名 等睇你吞槍

2014年講到依家，含撚啦

連登仔係咁，曲直都分唔到